大家唔好再係標題到劇透啦

唔該你地
上個連登都要提心吊膽咁

唔係就要del apps幾日迴避
身為一個不折不扣既連仔唔想咁

所以求求大家

屌你